行得正企得正 怕咩會畀人打

D人一定係身有屎啦